人生最慘既事莫過於

有時間唔知做咩 放假想番工
有錢唔知點洗 捐左出去係幫到人係開心 但最後會覺得對自己太刻薄

唔想活
又驚痛驚死

買驚玩，睇電影，同父母食好西，買高科技產品，買車，學興趣班，幫人交租

沒有最慘只有更慘